啱啱啲記者竟然冇人問委住證同冇number

咪係 仲有班速狗都唔問